自由鳥可以用Apple Pay交錢算唔算屈曬同行機

仲搵緊分店、7仔交錢？
仲㩒緊PPS交錢?
剩係比較主動交電話費嘅方法
唔好同我講自動轉帳嗰啲

真😱？

死撚開啦支那寶

ban 曬啲sales 就啱
連仔好波